政苦要玩，大家病死都唔好戴口罩

我做飲食既，都病左成個月喇
我同你地講，一日唔撒回楚蒙面法，我一日都唔會戴口罩返工。
你地唔好諗住勸我以身試法，我信唔過班狗，一陣話我冇醫生紙證明我病又拉我坐一年點算
如果有人咁啱過左黎食野就自求多福啦

P.S. 大病重病既千祈唔好唔戴口罩係條街係咁咳，尤其是港島區啊好多高官有錢人嫁，一陣個個病曬冇人幫香港賺錢點算

自推十連
唔想香港又有大傳染病

食啦食啦食得開心d啦

出去對住D藍絲港豬咳

我驚我咳到噴曬口水落d野食道都唔知

有病無病都要戴

全城流感一定死好多老人家

if we burn,u burn with us

唔得 要而家開始 日日全民口罩日

仆街d講句
又再重演一次SARS
正苦係咪咁要禁口罩

*仲要

流感救港

DLLM我預防你都唔比我戴口罩的話
大家一齊攬炒囉

其實係咪要推醫護撚係醫院都唔好戴口罩呢 收起晒病人都無得用 話係政府新法例要求
多過3個人以上 = 非法集會 = 無得戴口罩

各自努力

有病唔戴 無病戴

私人地方不在此限
不過蒙面法同緊急法都係錯嫁喇

冇病嘅要戴，
有病嘅唔好戴

今日許巴士同幾個乘客不約而同甘咳
不過為左守法
我地都無帶口罩
希望其他乘客會體諒

你話醫院係私人定公眾地方 普通人都分唔到

我唔識分
不過我呢幾日噴左好多口水落D野食道
尤其是一籬籬一籃籃果D
美味[url][/url]

居然諗到順政府既方式去搞 咁你咪同大陸仔一撚樣 口講政府垃圾 唔好話遊行 標語都唔敢整